FB Twitter刪除20萬抹黑香港帳戶 fake news是最重要的宣傳手段？〈蕭若元：理論蕭析〉

即係fake news 係最唔重要

幾時到YOUTUBE出手呀挑你老帽
睇親蕭析都勁多五毛